50K訂閱-細B: 我拍YouTube唔係為左賺錢

拍YouTube 緊係唔係為左賺錢啦
因為你拍YouTube都賺唔撚到錢

咁拍YouTube 為左咩? 我用圖片答你

成個channel 頭18條片 有8條 差唔多一半係有關夾公仔
用返佢屌大J果句: 你既目的係乜野呢

再講下開業成本:
720k+14k+150k+300k (硬幣)+100k
我都讀得書少 有冇巴絲話我知30萬硬幣點計落開業成本??
即係假設左30萬變左硬幣就無左金錢既價值?
定還是係30萬變哂5蚊就會自己有腳碌走左?

佢描述到夾公仔機係一個專業咁, 要識好多野 要有好多技能
係比一D有興趣既新手台主實習
如果我都做台主
我想問係咪可以拎黎寫係CV 到?
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
夾公仔台主 / 夾公仔師 (實習) 2018-2019
(某夾公仔台)
。比錢租機
。幫人換公仔
。......你唔好撚理 總之好撚專業
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原本都唔識係邊個 自己衝出黎柒
跟個四川佬已經夠柒 跟個四川佬搵唔到食仲柒
仲要不斷吹奏一個有賭博性質既行業
變相係鼓勵賭博行為 仲要不斷叫人入市
不斷拍片去製造有關話題
跟住比人屌兩句出黎扮慘扮偉大?
屌你老未收皮啦

一開頭聽都覺得on on地9 你變哂做$5 但D錢變到唔係你咁

可能細b 好撚有錢 由細到大都係用開紙幣 以為d 5蚊銀仔淨係可以做遊戲幣

收皮啦 肥鳩

補返隔離post
磁力王段片 0:58

認真 點樣搵第二張圖個堆資料

Google 求其search "YouTube analytics" / ""YouTube channel analytics" 就有一堆tools 有D要register先用得 有D唔洗 個數未必準 但有ref價值

30萬唱做5蚊就當係成本唔係自己錢呢樣野真係偷換概念當人戇鳩

佢話未夠交租
佢交租個part講緊連埋cga成個場計緊係唔撚夠
cga成個場唔知幾撚多呎又網吧又賣電腦野又咩vr區
個夾公仔位佔左成個場都唔知有冇10分1 (未撚去過唔知）

盡量整合下d資料
1. 磁力王 見上

2. 四川佬調包事件

3. 細B 新片回應

繼續狙擊

有趣 好撚憎呢條肥鳩
睇個樣都唔係啲咩好人

印象佢搞咗RecNow出黎
搞搞下又唔搞，之前好似(戴頭盔)話賺唔到錢所以唔再拍

笑L 死 細B 點解會咁柒 佢仲有無出新片睇

B哥哥做嘅一切都唔係為咗賺錢
係為咗蝕錢娛樂大眾
真係好感動好神聖